宜家啲香港女仔是咪基因突變咗，個個都咁高

利申183
呢排出街見啲女仔好多都同我差唔多高
有啲仲高過我

矮撚師

同啲大陸北方老嘅基因混種

你要反省下

你sure你見到嗰啲係女仔?

你矮

印狗得159

真

墊高左

樓主140

印狗又高左

係
睇個樣似係中學生未發哂育
已經咁高

是
好多女仔都高過160
真係高過印狗

5字打錯做8字？

你計埋變性人同男人

你係咪度埋條尾183

你160緊係個個女仔都高過你喇

我訓係到個陣140

你眼中嘅「女仔」全部是男人

基因師

咪又係冇你份
雖然你有定延

是

支種溝埋

高妹師

得183cm都出post話自己高

北方大陸老母生
90年代老母上面做雞 跟老豆嫁嚟
又白又高

唔只女仔嘅我喺NGO返工成日見中學生，
𠵱5-10年嘅男仔係高咗好多，比例好好睇，好多都好似外國人咁嘅身形，膊頭橫 對腳又長，好英氣。

睇住佢哋F1細細粒 kai吓kai 吓
轉眼就中六，高我成個頭。

應該唔係好關事
香港不嬲都係多混種
除咗廣東，好多香港人鄉下都係福建，長三角
果d都唔係好高

除非而家果d係溝咗東北種

依家個代好多都單非 老豆老母好明顯唔係南方種

純文字討論

你矮姐☺

172 既我未來終於可以唔洗做高妹
可以扮可愛

點為之南方？
以廣東嘅概念，廣東以北都係北方，得廣東係南方
如果以中原概念，長江以南係南，長江以北係北
但江南福建d人都唔係好高

定廷高過你

不過樣衰左好多，基因差到無人有

鞋

點解次次傾女你地都可以腦補到 ??

定延先米6
我成日火車便當佢

冬天啲女著boot好蠱惑 隨時內增高5-7cm

未必溝翻嚟㗎
日本人而家唔少都幾高
主要原因係飲食豐富左
營養好咗

172都唔係好高啫

你確定你喺香港？我180都冇乜點見有女高過我

係秦嶺淮河以南先係南方人

咪色啦

你同幾多年前比？

你幾歲 我個年代係高

係, 唔止高, 對波仲大左.

以前以女仔黎講
米6係正常
米7係高妹
米8係巨人

宜家就唔知了

印仔原來咁高
應該食得多百里香好營養

Hello 無圖

二十尾

新移民個班90-10後

圖呢？

咁你應該係高仔 竟然會覺得170以上唔高

港男太矮 基因太差

係呀

喺你眼中 短頭髮就算係仔都當女

矮嘅女仔要搵高嘅男朋友
高嘅女仔又要搵高嘅男朋友
矮男嘅基因就咁慢慢被淘汰
所以市面上嘅女仔越黎越高

其實高大女人幾正 真心

你突變咗 變矮仔

營養好左就自然會高d

係咪撈撚咗d北佬種

好老實講 80s 90s飲食唔會比依家差

矮仔師

好高咩

因為女權當道

如果以秦嶺淮河分南北
咁香港新移民都係南方人為主

好明顯 你睇依家好多後生個樣唔同 隻眼愈黎愈似撈鬆

唔知你講咩睇唔明

梁詠琪米7
佢個年代都係俾人叫高妹

女嚟講都唔算高咩

以前D 人窮+飲食文化問題令D人生唔到佢SUPPOSE 有的高度
而家普遍有錢左, 亦都知多左細路仔應該食多D 咩野, 經過兩三代, 高度就會正常翻

女人黎講係好高

香港女仔高左好多,個range集中係165~170到

第時啲人會唔會考慮起高啲個天花板

睇膊頭同手長都大概知啦

Ok啦
利申：女朋友178

咁你幾高

180

170表示

食嘅嘢好咗 多咗營養？
宜家啲女好多都好大波

你冇李光洙咁高唔洗旨意溝女

日本妹好多都得一五幾大把人鍾意咁高把撚

所以我而家盡量唔溝矮妹，留返比啲矮仔手足

而家女米七先係正常
所以仔都要升一升個標準 以前米八而家應該米九

高妹先正

食血壓藥啦

真係喎 我米7都算高

不過office 20條女 我都只係排 4 5～仲有堆女高過我

而家係少左見到150 d女咁 定唔知個個都內增高啦

但係個胸細咗

咁啲仔

但係好多都係齙牙豬鼻妹

我做呢行好少仔 多gay

個個都戴住口罩
唔知

去餐廳食飯坐低就知 除罩變恐龍

東亞黃皮人8成都嘴突突架喇

唔係一般既突 成個馬騮咁
嘴都算 鼻仲柒 好多都係扁豬膽鼻

高無用
個個都平胸
仲要瘦到非洲兒童咁

原來印仔有米8定仔真幸福

我寧願要矮但有波有B cup已經好好

樓豬pin喱個

5頁都冇人講183師m

冇人講咪我講囉

俾啲女揼低個頭望我
真係搞到我冇晒自信

日本女仔真係高左
咁岩識2個日本女同學都165+

試過一個175
係咁話自己有樣有腳係女神（自稱）
屌佢老味平過AAA
2粒嘢真係攞嚟分前後
嗰陣時有一排真係懷疑自己性取向

啲女人真係好撚蠱惑
平時就墊到乳牛咁大
一除就2粒提子
Ching節哀順變

仲高過你即係幾高

最高嗰個175
仲有兩個172 173

然而office既直仔都唔夠175⋯ 灰到

而家周街180up啦

睇嚟宜家香港高嘅男仔真係唔多
反而高嘅女仔就多啲

好撚mean

短撚師

172高過好多男仔架啦
利申：我171

真 利申182 平排 都cls

秦嶺淮河先叫北方喎

上海種都幾高大

鞋底高啫😂😅

做咩呀

我又係183，又唔覺女仔好多高過我，男人就多

真心一問
8 90年代經濟起飛 D人飲食應該同依家一樣咁好
除左種既問題 係乜野因素令D人變高?

你指有女仔同你平排？

有

癲

係 平排 骨架大

係咁嫁啦 得西方人唔係渣嘛 韓國日本個啲咪多數整
不過最緊要順眼姐

真 上年度高 我班18個女仔 有14個過米8
男仔就一半米8一半米9

屋企上一代都唔算太高 老母仲算係矮嗰批

但係我又生高牛高馬大

8,90年代時飲食冇而加咁好

而加小學係學校食飯吸收營養好過7，80後

而8，90年代班女個個發育時節食減肥以瘦為美咪搞到啲女矮又冇波，而係而加30歲以上既女

我又唔覺新一代有你地講得咁誇張
澳門人見班o靚仔係高左，講緊175-179個range弓8左，但明顯180以上都係冇顯著提升

頂我得162

地心拉力
拉高咗D人

冇，都係冇波

巴打幾大

好誇張
平時喺街見到實會望住

望落似港女

我表妹今年18歲都17x左右，
應該係我老竇嗰邊親戚最高嘅女性
又高又瘦

利伸：冇大陸親戚

發育師

冇圖學人開post
點知一有係呢張

幾時再基因突變大波大蘿

你同女友點識？

連登識

好過似支那妹

最鍾意高妹 就係對腳都有排欣賞

港女圖

連印狗都有米八

係香港男人唔夠高，唔係女人太高

你個間北佬學校？